乜撚野叫一人家庭？？ 一人.,, 真係家庭咩？

家庭(一人)

暫時一人姐

你囉

死剩種咪係

都係直譯 one-person household 姐
household = 一戶，唔一定係指家庭嘅

利申：今個sem剛剛讀完demography

叫一人住户會唔會好D